## Cara Install
-  Install Python Dulu
-  Buat Virtual Env Di Dalam Folder Root
-  Install Selenium Python
    https://pypi.org/project/selenium/
-  Download Dulu WebDriver / Setiapp Versi Tidak Sama
    https://sites.google.com/a/chromium.org/chromedriver/downloads
-  Jalankan Server
    py sosz.py
-  Selesai ....

   #  BY Lalatina